成晚瞓唔着...

諗緊唔同既方法接近你

兩粒安眠藥啊

瞓唔著入嚟玩 估估畫畫

題型：咩都有(物件,文學,理科,ACG,人物,音樂歌曲,歷史,宗教,軍事,武術,交通,性,港式用語,...)
題庫量：2750題
可以用google幫手。
唔識畫可以拆字。
手機APP：

瞓着 然後係夢境接近